外國武漢肺炎經歷。佢地既防範意識真係。。。

仲要咁親密同隻貓玩
希望隻貓冇中招...